hana 集中討論區 (33) - 看似是放開時 偏偏總記起

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

樓主大哂

標題同圖，有啲關聯

智力有問題就不J了
要保護MIP

打

打手 咪打囉

望有生一天 TV會奇蹟收檔

以為你打J

仇恨的利刃 錯綜的命運
TVB 仆街都唔算笨
磨蝕的靈魂 我這樣傷心
又怎當 甚麼都沒發生

我認為是

罷買雀巢所有product

中秋之後我重新

天堂🐦真係高質過咩mirror, error

喂呀好心yoyog隆咗就晒多d啦

此乃嚴重罪行
天地不容

呢隻唔係隆胸喎

12號）凌晨時分，余德丞和緋聞女友娜姐幾乎同步在IG上傳同一張合照，原來娜姐幫余德丞補祝生日，同場還有「媒人」馬天佑。今次是他們首度貼合照，而娜姐的留言亦相當有嫌疑：「Happy Birthday to @yuduck 歡迎加入，3字頭的行列，我哋係一齊⋯⋯食生日飯。」而余德丞則留言：「Surprise #happy #30 #birthday #thanksforeverything #jengs #yuts」

恭喜

咁恭喜佢生日

我想知得hana 有無一姐 做個咩兩鐘show

咁短

靠咁樣勾引男人就係智力有問題的表現

咪就係

受咪得

係男人有問題
用碌鳩諗野

毒巴咪認真

平時佢做對答訪問嗰啲中上級，唔會驚佢講錯嘢

根本就好撚醒
扮豬食老虎

TVB毒害香港男人
所以香港男人先會受

啲傻仔以為訪問係即問即答
一早對晒稿㗎

邵逸夫落地獄
方逸華落地獄
陳國強落地獄

HK記者最勁係考即時反應，因為想睇窘態來製作新聞

記者收咗TVB錢㗎

一邊屌TVB, 一邊丁TVB d 女
仲入埋黎推 post

而家睇TVB只為抄低邊個落廣告

咁你會錯過好多

智力比一般人低少少

不過上次1(one)+2(two)=6嗰個
睇第二條式已經估到

個reference幾弱
佢嗰啲畀人剪走咗唔少

打少好多J
身體健康咗好多

難講

打j係對身體好

一日打十次呢

教導有方

無人叫你打十

以前一早起身打+2
放工打多次+2
跟住打劇集女主角和廣告67次
真係有十次
放假仲慘

真人真事

成日覺得你吹水

負皮 樓主反省下下

多左個下字

好串wo aco個po有個係咁

睇到邊集 飛虎3?

「我係咁打J所以全世界男人都係咁打J」

早洩就早洩啦
我打一個鐘都唔射囉

唔夠人講就「一般人就乜乜乜，你去睇醫生啦」

庇護工場工友：我哋智商最多90，你話你有190，你要睇醫生

講事實
關心你
驚你打太多丁傷身
又以為我唔夠你講

練下打字先啦下你

隻揪

你唔係我對手

星期六晏晝重播學是學非真係好正

我戀愛了

起左又點

邊度

哦live po

利申冇入

又係屈dee女神

錯po

天佑我的曉怡

睇返真星 柏字

字

幾好聽

我個勁歌爆po 年幾

弓起

歐陽

全部老女人

this week shiga no 1

除咗戴，全部你都點過名

定欣同啤拿無鍾意過lor

Shiga新歌真係好好聽

係

正

終於聽熟啦大眾

[Live後檢討]
Hana 今次個 key 揀得太低
頭幾句好似讀書咁
冇乜感染力

感染王 Eason 太屈, 超越唔到
諗起 Duo 既 live 同個女唱, 勁冧

轉眼間已經9年, Eason 個女都拍拖了

假到

嘩屌
岩岩收到個sms 話我張東亞卡畀人簽咗
打去問係話用英鎊簽

我張卡淨係用過黎撲Eason 飛
估唔到AEG 個網垃圾入唔到之餘
仲要出賣我信用卡資料

report

陳奕迅個女好似幾正

真心辣殺
星期二仲撲唔撲 又加開咗幾場
(定係你上個禮拜已經買到 )

原來已經正皮過

畀佢撚左我幾日
太嬲, 唔撲

雙一姐
Jinny 嗰陣做陪飲雞角色, 對白都冇

same

如臨大敵就必需打J

你無睇套戲?

不嬲啦

冇, 咩名

真, 今次 Jinny 真係好聽啲

Eason d 歌唔可以亂揀黎唱
每一個明天 咁激昂, 把聲要有 power先唱到
台風要帶動到全場氣氛

馬壯真係答得幾

如何回到當時？

神之馬壯

琴日以為sally黎左

佢係後台好開心wo

好mk

全盛期嗰陣 咩書架同蝦娜都要企開D

(有利益衝突，不便評論)

音樂才華黎計
小一姐屌打樓上幾個

用大炒/屈機

有兩個我都幾like

that's what I call 氣質

負皮嗰個咩事

tsangloktung = 靚版陳玉蓮

逢花咁有魅力
Gay 既都鍾意佢

<--- 洗手間

等埋我

Credit: wesleykwy

@樓豬

so? 人地上咗大陸發展一排jeh

仲有呢張

希望金宵大廈唔會又係trailer好睇過套戲

鬼片？

應該係 仲要係單元式

麻煩睇嘅話幫香港做少少嘢：就係mark低有咩商戶落廣告

又無曬人

katt

katy

打手愛

學我

好想比佢用條淫腿踢到我噴血

[老牛聲] 結伴創將來 多麼的美
你的路 我的途 再也不分己與彼
有浪有風來 不捨不棄 每一明天也贈你 [/老牛聲]

credit:_triangulo_

唔知隻mk會唔會唱花火

楊明開到第三間 hana兩日無一百粒? 不如高唔收錢為興趣

話

上幾個post，我粗略計30至50，有objection可以提出

who

樓主 又係時候報 eo to to alo

ato

有事業就有男人

今年無登csb網

做過ALO II

有呀

咁快手

咁點解走

耶人迫害

佢係嫁

hello 戴棗兒男朋友

老牛菊

通常作姦犯科嘅人都中意話正義的人「固執呀」、「偏激呀」

講緊自己?

好彩我冇講呢兩個詞

（我都係唔多事了）

咁屈我驚你啲隊友追唔到

發覺tvb 35-40班女好高汁

有某人正皮

美斯

我追擊 即係38

可以玩到丫卡仔對腳係種福氣
負皮嗰2個到底識唔識架

知喇知喇
同樓主一樣吖嘛

擺明我係american sniper

比aga秒殺

現實陳曉怡同連登陳曉怡加埋應該有38嘅
利申7歲

你數學拎咩

現實32

中三quit咗，冇考過

吹水大會正式開始

金宵大廈 (異)

#210 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

配樂唔知係一開頭定好，定係臨播先再執，但睇得出幾用力，明捧譚嘉儀。

除咗套垃圾所謂外購劇守護神之外，CCTBB近年都無一曲兩詞咁出，雖然D詞一早有。

如果俾陳曉怡唱，一定出唔到呢種衰怨。

膠都費事俾

貼出黎睇下

唔貼啦 唔信就算

1+1≈ 幾呀

唔識 我得6歲

答案係 aga gin lee

一加一幼稚
一加一結果 不智

100000000000/10

電視有mk

對唔住囉逃咗學

你隻老泥妹

[/quote]咪講笑，呢首歌好有味道
舊香港情懷[/quote]

go mate唱得好正wo

以後唔會

反正我信了

gp mate 好過 kayee
kayee 造作左少少, 有陣姣味

不過 gp mate 撐警, 即係與連登仔誓不兩立

撐警gp mate係唱得好D今次
不過兩個都好過老牛聲

原來佢地合唱過每一個明天
5：22開始

Gin Lee不嬲我嘅追逐目標

老牛菊都係收山啦

(唔甘心生涯止於洗腦罐頭主題曲)

聲薄嗰啲都未end game，點解要聲厚嘅死先

正職唱歌
part-time樓主

玩樓主/畀樓主玩

全部都係狙擊

冇錯

C君食到黃天頤

嘩呢pair

一早

有撚就得

崔潔彤好似sg jessica

幾啦

唔好再叫城大做Shitty

比樓主推緊

Youtube個Hana Kuk channel換咗大頭

咩事

尼幾張吾系甘令囡

見到對淫腳la

本身就吾令

not me

反而覺得呢個講緊我哋
#唔信佢有睇連登
#一定係除非唔係
#發乎情止乎禮

唔好咁衰啦

唔緊要 我比機會你再講多次

本身曳曳 壞壞 不乖 咸咸濕濕
先會一樣咁諗人

樓上我加密失敗添

咁先係真性情

陳曉怡都有2條A

金宵之後做呢套

原諒今宵我告別了~

明c有10A兩條C
應該係史上最勁十優

我講我個名

死mk

金宵 係咁講緊我 好勁概金簫

解決師 咁似打飛機

算啦我哋靜靜哋認咗佢喇

我要戒J

hana j 唔洗理概

將打機嘅時間攞去彈結他/做帶氧運動啦

影menclub影到咁密實不如咪撚影啦
浪費晒qui bb個樣同body

圖都費事貼

唔得

成就更大就要付出更多
at least要有呢個習慣

呢啲都算工作一部分，有得寓工作於娛樂其實正

安排好啲時間就得

其實陳曉怡如果真係影menclub都會係咁上下
可能再密D

hana j 無事嗎

有呢個post#1嘅標準，我相信唔會太差嘅

佢搞乜

請封鎖會員：Hana_J #34334

佢啲post仲喺度

洗唔洗我幫拖

louisa個衰妹 ig

蘋人誌：謫仙記 蔡一傑

蔡一傑形容自己是上天委派來凡間表演的神仙，故未被天國收回之前，每事也要做到最燦爛。

作為盛世走過來的偶像，蔡一傑很有點功架、派頭，慢熱，直至說到這段，反而肺腑之言：「我覺得上天委派我，我應該係某位神，任務是來凡間表演，表演完，有一日會收番我，咁我就返回天國。在此之前，我只求做到最燦爛，唔好諗其他。」
換轉以前，筆者必定認為他儍咗，但近來，人心不古，越發懷念80年代的簡單快樂。時下歌手扮晒親民又如何？好鬼假，而且親民只因市道差；蔡一傑那一輩高姿態地聲色藝全，才是貨真價實娛樂大家。尤其，當經典藝人紛紛淪為腦滿腸肥的維穩派生意佬，蔡一傑猶帶點不羈反叛，鶴立雞群。張國榮和梅艷芳不會變質，死了永遠年輕，難在堅持，蔡一傑52歲，比Leslie、Anita辭世時都年長，歲月悠悠。
堅持其實不抽象，首先別容許自己肥。甫見面，蔡一傑借意用手背拍拍筆者肚腩，無關揩油，他在尋找同道，拍出八粒朱古力便有共通話題了，討論如何精益求益操靚副偈。可惜我令他失望，他從不令我們失望。每日健身3.5小時、嚴格節制飲食，當然不只為做show，甚至不只為工作，工作為搵食，卻辛苦搵埋無啖好食，又沒仔女繼承，我無法明白。上述「封神論」，是我不斷問他為何苦行僧式keep fit、單身寂不寂寞、怕不怕老……蔡一傑總結的答案。的確，有信念便不解自明，而支撐他信念，包括相信自己係神。

我不相信，但寧願有人相信，像草蜢唱的《世界會變得很美》，至少優雅些。偶像供膜拜，並非隨口叫，請具備神般意志。群星殞落，或於亂世照妖鏡現形腐敗了，諸神的黃昏，蔡一傑，可能是最後一位小謫紅塵forever young仙童。

飛躍千個夢
拍攝現場為他安排了饗宴，蔡一傑卻由節食談起：「我戒吃澱粉、甜品和醬汁，戒到對住都不感興趣。30年前，可以嫌他姿整；34年後，這叫職業道德。「頂住大肚腩上台跳，做咩先？要向觀眾交代嘛。」他說：「我又貪靚呢，否則點keep住我靚body。」
他應該是繼羅文和張國榮，唯一講得咁自然的男星。「也不寡的，例如白灼蝦，只要夠新鮮，用清水烚，已經好正。一條蘿蔔，細心欣賞自有味道，係都要醃要點汁，究竟吃醬料抑或吃食物本身？」蔡一傑續道。
人生何嘗不是？反璞歸真，草蜢出道以來，首次單飛開個人音樂會。「演唱會由很多舞台效果，很多爆破，很多dancers堆砌而成；音樂會就音樂行先，歌手與音樂人cross over，以歌會友。」

竟然不跳舞？
「如果我說不跳舞，你信唔信？但我多方面嘗試，不單靠跳舞令大家開心。以我行走『漿』湖卅幾年，我唔只咁簡單。」草蜢是跳舞組合，不算樂隊，音樂修為一直被忽略了。興之所至，蔡一傑曾化身DJ Remus公開打碟，他說：「其實第一張唱片第一首歌，已經自己揀。」

豈不就是《飛躍千個夢》？
「係，那時我們三個很迷東洋風，首歌好有爆炸力，填埋詞，越加貼切，像預言般，所以它永遠是我們的主題曲、序曲咁。
「到《失戀》，我可能是首個發掘泰文歌的香港藝人，原唱者本來不活躍，因此成了泰國國寶，至今都與我好好朋友。」
一般香港人聽見泰文或越南文只覺搞笑，蔡一傑說：「那是因為你唔想去識。」已不止音樂修為，關乎胸懷。
奇在，當年寶麗金容許黃毛小子自己揀？「關維麟（A&R高層）很信任，我們又反叛青年，現在則是成熟猛男。品味行先，像葡萄酒，現在更成熟，俾大家品嚐吓我。」
再一次，內容肉麻他卻講得毫不惹反感，自然率性，得天獨厚。

獨行派對
關於10月尾的單飛音樂會，蔡一傑說，像泳手游開4x100，今次個人名義報名，不用大驚小怪。
恰恰相反，是為甚麼遲來了？蔡一傑本就是草猛主音，軟硬天師在紅館笑過：「合唱只聽到傑仔把聲。」想像他台上獨唱，有啥分別？
「可能因為我學過聲樂，嗓子比較嘹亮，錄音時又唱埋和音，夾埋便多。阿智（蔡一智）和我親兄弟本身似，有時自己聽番都分唔清，蘇志威把聲就易分些。」
更重要在，草猛fans從來便偏愛企中間的蔡一傑──你知吖？「我唔知。」蔡一傑堅決搖頭道：「入場睇波睇隊形，尼馬點好波總不能踢晒。各人有特別fans，但整體一定係捧草蜢。」
這天，筆者剛巧收到舊同事WhatsApp，我提及即將訪問蔡一傑，她即覆四個字「兒時偶像」，無花無假，我遞給蔡一傑看，他說：「三腳凳少一隻會冧，去爭咁無道行，就做唔到咁多年啦。」
或者，可套用他小時候志願來說明。「我想做海豚訓練員。海豚乖，你對牠好，牠便對你好，永遠唔講是非，但不代表牠蠢，牠很高智慧的。」出於經濟效益，從沒有人慫恿過轉為獨立發展嗎？「有，草蜢出到第四、五張時，關維麟叫過我，當時覺得自己未夠火喉，未係時候。現在，無所謂了，上天自會安排，人根本可以有多重身份。」
他舉新歌《獨行派對》為喻：「結咗婚的朋友，我都勸大家偶爾放空吓、出走吓，一個人享受自由自在。」
實情是，他不忘提及明年又搞草蜢35周年show。這個兄弟無得頂。

流淚的怪獸
蔡一傑與其餘兩蜢大不同，獨行派對，不只舞台上間中一次咁簡單。蔡一智和蘇志威均已結婚、兒女成群，朋友們facebook相冊常常family day，這時，筆者會尋覓那恰如其歌的《Lonely》蹤影。蘇志威更綽號「蘇老闆」，一早生意多多，卻甚少聽聞蔡一傑有甚麼人生大計。Fans偏心傑仔，毋寧疼惜只他貫徹不吃人間煙火的偶像信條。
「我plan了這音樂會兩年，你話我無計劃？」蔡一傑失笑道。

羅文和梅艷芳死，他哭得最傷心，因為他們同路人。
某刊物標題《蔡一傑罕有談另一半》，原來另一半指舞台喎，果然標題黨。「你認為我答得『行』？世間判定某類人算幸福，但無一條路必然right track謂之正途。你問我寂唔寂寞？我話有時囉。誰不會有時寂寞？我想停工一年去讀書，我無仔女我可以，你唔可以。你話：『你無人陪。』係呀，我無人陪。針無兩頭利，沒十全十美。」
為人父母冇咁怕老，因為自己老的同時代表兒女成長。蔡一傑獨唱歌：「到深宵舉起鏡子，鏡內除了我還有流淚的怪獸。」是他顧影自憐的寫照嗎？蔡一傑如此貪靚，keep fit練無可練時，會叫人兜拳大大力打肚，以求腹肌更具層次。
「唱歌演繹而已（指《流淚的怪獸》），我沒那麼憂鬱，卻正因為上天賜予我咁sentimental情懷感動到你們，我更加要唱下去。
「怕老，當然怕，但我無辦法捉住它，除非我今天就死，可以停留在這年紀。順天而行吧。」
「我覺得上天委派我，我應該係某位神，任務是來凡間表演，表演完，有一日會收番我，咁我就返回天國。在此之前，我只求做到最燦爛，唔好諗其他。」
死了，才永遠年輕。
蔡一傑舉杯說：「唔好諗負能量啦，我祝你長命百歲。」所以筆者凡夫俗子。

後記
李太白是第一個被稱為「天上謫仙人」的，除了讚他叻，應該也戥佢唔抵，發熱發亮，奔奔波波，卻何曾真正享福？謫，解作貶官，被小謫到凡間轉一圈，駕返天庭，仍有望會升番官的，價值觀幾市儈。
草蜢唱：「奔奔波波，算不清因果。」（《暫停開始過》）究竟有冇得開始過？蔡一傑其實不計較，筆者順着他意思笑問：「你等天收嗎？」他搖頭道：「人死就似，杯水飲完，無咗，不存在了，是定律。你話哎呀好可惜──飲咗落肚你又唔講？又唔感激？過程中吸取了水份，把握時機吧。」
滿桌饗宴，蔡一傑乾盡最後一杯清水。

能同渡最壞最差這一對腳步
沒有分岔
才明白愛情無價風吹雨打
你就是天下

3:3
扣返發起人嗰票就知結果

無人知我改左hana入jinny

yy, ww, bg, hhss

發起人無投票的

de乜鬼er 普通女 執相當女神

學埋隻MK 想晒腳又要遮

你講邊個

正式宣布李施嬅係接近雯B level

臉型

deer

余同蔡宣佈拍拖

金宵d劇情真係爆

記錯左 開錯柒

屌人攪到急開

柒咗

因為開過湖 仵 咪 柒

有人劇透話Alex 已經死咗，佢地見到既只係幻影，唔知真定假

小一姐以前好似大陸網紅

而家已經係我女友

學樓豬改名

new_god_美斯_女友_小一姐

maximum9個字

新神美斯女友小一姐

咁我個名咪過
舊制勁

我十個字

記錯，應該係8個

可摸以細力啲

新神美斯女友黃妍

陳曉怡係咪gay

正 3日2夜終於有吳紫韻

我yy,ww,bg,hhss

對同性異性一視同仁

?

annabelle都好

今期頭條有傳聞同命硬
一定有睇Hana concert
條片仲唔係菊男剪既?

#393

gp mate贏曬兩

有睇就有剪

貼多次先 2002我自己都未睇
但奇幻潮真係傾力推介大家睇晒佢

係wo 連男話開到柒 真係

數數都數錯

因為開多個湖仵 係岩

又幾好笑

書架都有睇金宵

流行經典50年[粵]

嘉賓主持陳松伶除了接受譚嘉儀點唱<天涯歌女>之外，還準備了充滿正能量的<永遠的微笑>，松松更會一併演繹兩首歌的廣東話與華語版本。賈思樂前來支持修哥，並獻上對他別具意義的作品！吳浩康與鄭俊宏以結他Jam歌，為現場注入搖滾氣氛；狄以達則帶來<狂野之城>等歌曲Medley。今集還有車婉婉演繹<赤的疑惑>；王君馨送上節拍強勁的<信者得愛>；呂珊「壓軸」登場，「靚聲」唱出<不應再猶豫>與<寒傲似冰>。

09:30PM
香港美食一條街[粵]

去西貢不一定食海鮮，三名「為食家」糖妹、鄺潔楹與黃美棋吃勻區內「食街」福民街的泰國菜、新鮮水餃、特色熱狗、新式下午茶餐、神級海南雞飯，給予誠意推介及中肯食評。飲杯茶食個包是點心文化，食點心飲咖啡又有多過癮？另有酒店大廚在西貢市場街開店，十七年來如何用創新菜式留住顧客？糖妹、美棋展開港九「打邊爐馬拉松」，先嚐麻而不辣喉的台式滋味，還有足以令女士善變性格盡顯的牛盛薈，再豪邁地不理價錢叫盡高級海鮮！

10:30PM
3日2夜[粵]

吳紫韻、胡美貽遠赴法國童話小鎮迪南，細味中世紀古樸魅力！星期四市集掃街必試香腸捲餅，香脆可口。她們再往古城商店街尋寶，發掘獨特的瓷碗刻名服務。紫韻、美貽遊船河Chill着慢活觀賞小鎮；二人來個熱氣球初體驗，飄至高空迎接日出和雲海，感受「仙氣」！拜訪網紅餐廳，品嚐激新口味元貝蘑菇忌廉鹹可麗餅，以及到近百年歷史的法式脆餅廠朝聖，搜羅精緻鐵盒手信。碰上兩年一度的古堡節，她們還學習傳統舞蹈表演打成一片！

11:00PM
勁歌金曲[粵]

林欣彤以第三身角度唱出<失戀的人站起來>，讓失戀者發洩傷感，不再欺騙自己！「悲哀代言人」關楚耀送上正能量滿瀉的新歌<樹窿>，原來此作與出道歌曲<十年樹木>有些連繫？林穎彤獻唱曲風帶點懷舊的輕快作品<你永遠是最好>，還示範錄音時的可愛語調。林師傑再以歌手身分登上《勁歌》舞台，帶來《十二傳說》主題曲<傳說>。趙慧珊Aka現場演繹本周冠軍歌<生來起舞>。

話咗唔好咁大力咯

要等多啲手足識purple bb

李紫昕姐姐

吳紫韻 人地後生正過你隻mk

#522
蔡國權

後生過我容不易

你知就好

樓主

Deep Fred

會唔會有ky同hana

修哥呢幾句，我個名應該都聽下

唔錯得曬

個癲婆已被 ban

good job man

開心癲婆被ban
係因為無人再同我係狙擊界爭飯食

丫卡好正

me

撈味好似重咗

依家先知

借黎po去勁歌

可惜畀坤狗玩弄過

入世未深

無風唔起浪！一三年，坤哥同擁有四十二吋長腿的 Super Girls隊長 Aka（趙慧珊）暗交大半年，二人分手後，因為男方一句「冇錢就冇得選擇發展！」搞到 Aka被標籤成「拜金女」。事後，食死貓的 Aka曾在森美主持的節目《公子會》中，公開自己被飛經歷。

Aka雖然冇指名道姓，只形容對方是個肥肥哋，戴眼鏡的宅男，但一講就知係講緊坤哥！

「係無聲無色咁冇咗，佢叫我等佢，叫我俾佢放個假，俾個 break佢。我等咗好耐，其間我唔敢搵佢，一直等，等咗成個月！其實身邊嘅朋友都話佢玩我，但我唔信，我真係等，佢有話過到咗嗰邊一定會搵我，但結果都冇！」 Aka在訪問中自爆。

當時外界以為坤哥因為霉而俾女飛，實情是鍾愛宅男的 Aka，於坤哥生日當天，在毫無原因下被拋棄。「我等到差不多到佢生日，就忍唔住打去問佢：『我可唔可以同你慶祝生日？』佢話唔可以！咁我話『不如我請你食飯吖！』佢就話好喎！為咗佢，我花咗半個月去設計個生日蛋糕，等到佢生日嗰朝，我一早去咗 salon set頭化妝，又特登去買衫，諗住買一套好靚嘅衫同佢慶祝；點知佢同我講要到凌晨一點幾先得，我仲 hold住所有嘢等佢。

「但最傷心係嗰晚我俾咗個蛋糕佢，佢好開心㗎喎！點知最後我得到嘅係：『我諗過喇，我唔會同你喺埋一齊！』跟住佢就話要走，我好唔開心，自己一個拎住個冇電嘅電話同個鎖匙包，喺條街漫無目的咁行！」不明不白被拋棄， Aka還一路喊一路諗，是否自己做得不夠好，才會被飛！

化妝品真係人類最偉大發明...

掛住呢種style

繼小一姐 大黃淑蔓 仲有小蝦娜

女僕

又撐警 廣東話又講唔正 不了

叫haleyxc可能即批，速度快過私人貸款

不嬲都淫
嗰陣出道要扮pure
而家只係將真本性顯露出黎

就黎睇完fast n furious

你諗多左
佢又同老闆 Bonnie 去旅行

而值得一提的是於今年《勁歌總選》以大熱姿態奪得〈最受歡迎女歌手〉，正式成為星夢一姐的菊梓喬Hana排位竟在《愛·回家之開心速遞》成員之後，連她的師妹戴祖儀的企位都比她突出，看來Hana一姐地位不稳！

Kayee 首 Can u hear已經 500萬view
同劇既 沒有你開始 得59萬

正常 高汁咁多
睇陳曉怡d mv咪又係罐頭 + 發姣 + 玩仔

唔想要罐頭

簡單若似水

紅 邊撚度紅 睇過

有

你最了解我

一姐係到9up

稳

大家幫手簽左佢啦, 同搵人簽左佢, 爭5千咋
要中国還錢, 唔還錢就放棄香港統治

正呀大黃妍

kayee今年youtube十大應該幾穩
到底幾時出埋同馬明個mv

慳娜雞

呢個mv有身材 有聲 有仙女look

making of仲多野睇

其實肥圖唔捧嗰3條女 嘉儀都不失係一個選擇
佢綜合實力is qualified to be最女

原來對樓豬黎講，陳秀珠係仙女

係時候解釋你個名係狙擊啦

綜合黎講
雙一姐 > kayee > 麻友/帶棗

菊姐呢？

包尾

講咗幾多次係喬妹

叫男友都狙擊埋一份 增加說服力

uncl

地位超然

anyway

樓上好mk
寫紀念冊？

你當係

中肯

@樓主好似好耐冇貼ali

妍黃幾歲

做人男友都唔知

原來黃妍大個幾月岩岩問左佢

你又話譚張年代睇到依家

其他就知 歲數係女人秘密

諗到再講 暫時係咁多

#呢啲先係女

#呢啲先係女之二

今晚post

5,136,141 can you hear?

take it easy bro

踩得好

你真自私

走數

成日激戰好攰

找數

憑《一輩子守候》彈起 樂壇新人菊梓喬HANA臉上總帶憂鬱美

呢篇真係打手到
西口西面都吹到憂鬱美

苦情

寫到我咁好，非常感謝

cls

C啦

shiga

呢個世界總有人恨你
雖然愛恨都唔係無緣無故，但自己做啱咗其實就唔使咁上心
啲「過路人」就由佢過路

你問會員陳曉怡

我唔係g，答唔到

點歌先

內地網民要求解釋 吳若希澄清冇「Like」反送中文章

香港藝人一舉一動受網民關注，近日有內地網民在微博貼出吳若希在Instagram讚過的圖片，當中包括反修例運動的新聞、吳若希2014年雨傘運動時貼過的黃絲帶圖片，該網民留言要吳若希解釋，不少網民留言鬧爆，質問吳若希是否不想返內地工作了。吳若希隨即以華為手機留言澄清︰「是這樣的，我完全沒有印象有看過這篇文章，剛剛特意上網查證，也沒有發現有讚的痕跡（迹），所以我對於你們的指控一頭霧水🙁 。無論如何，我愛我的家，請不要再令香港分裂，不要再誤傳任何不實報導（道），謝謝！」半小時後，吳若希再留言表示︰「這是我剛剛上去查的，沒有點讚～沒有點讚，沒有點讚！你不信我也怎麼說也是沒辦法～🙄 我就踏踏實實生活～～」

嘉嘉嘉係邊

嘩，樓豬收收埋埋咁多圖

唔係，點答

#呢D 先係女系列

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

證據?

新人wo

對腳真係痴L線

唔准靜靜雞J

佢講係咪先

嘉嘉嘉有無講過

推 listen every day

Herman, can you hear kayee's voice?

慎入

我有

有對家負皮係咪啫係講啱咗

呢幅唔記得擺

我❤連一姐

樂彤新歌 好聽到nlm

正式做李施嬅打手

有冇人對住Hana打過飛機？

舊po重溫

呢到幾乎全部人都有入去留言

Alex 已死

誰讓我認真相信情話

我

hi

聽咗樂彤新歌未

未 有咩

爬文pls

愛回家都播

正到 入面條女個情節

link youtube?

#753

你又點

回post都唔得

嚴禁灌水
杜絕臭瓜 人人有責

會員山岸逢花都有

唔係能多益

元老

金宵今集又高汁返
真係好撚好睇

當然

但今日街坊正d

雖然有雯B但唔認同

街坊除左雯B真係冇野睇

有呀 肥仔救黎樂耳

差d喊左

咁又唔洗
聽歌呢家野各有各喜好

訓未

Lm

Like this

都唔係嘅，啱嘅意見要聽

天佑我的愛人
給她永遠笑聲，並常對她偏愛

❤

@sparkleconcepts

做返自己🎸🎤

條裙 唔怪得咁多人比呢隻野搞到七彩

華納姐一哥

納一

個場好撚正

大家想同kayee定融b係13樓玩大笨象
kayee
融b

小一姐
兩個 都揀kayee

我都揀嘉儀

真人見過佢兩次

佢對鞋勁高底

實靚到仆街

gfable

條腿幼到爆
仲有一次唔知係咪bella同伍

拉

成副偈同樣都好正
唱歌又勁 我圖做咩唔捧

其實拉=pish，推=push

唔get

咩人發明拉 咁on9

其實棒緊
咁多主題歌

做人咁隨便點會有人畀面

我個名要爭氣

證明呢個節目越睇會越弱智
小學數學都唔識仲可以大大聲好自豪咁
人地mmc fyy心裡面應該笑緊你on9

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

抄我

mag唱歌真正 新歌好似含緊咁

幫得我多

究竟樓主有咩囡係唔岩

(Show blocked user - 青瓜樹下)
最憎人多管閒事

認真mode

樓主好似唔㗳關心妍同ginlee糖

前者真係無興趣 後者唔抗拒 (有fol ig)
始終aga正太多...

= =...

原來奧運6星有個共通點
就係無人攞過視帝

欣宜 都無我知

下星期金宵有zoie陸永個story

me2

齊mk

太空老泥妹識hi英文咩

有你幫手補，唔驚

呢個年代仲唔識用 cloud backup

sorry囉

岩我呀都

索就索啦

ok

原來有個咁既mv
施嬅好撚正

施匡翹 - 初心

巧令女呀新人

咁恐怖 del youtube

無事

女人味

@vivianyau_727

徐加晴出返黎
大概大概 封箱
新歌 hug

hana 集中討論區 (34) - 誰讓我認真 相信情話

咁早

地鐵站廣告留意過條囡 普通料啫

臣曲 + 施嬅

如果有我whatsapp就hihi我

前面仲有句「傻的花」

見到高妹katy

佢有冇簽tvb

later know

西痕到

katy真係好高

selena I love u

施嬅正好多

大衛遊華

d英文好聽到

敏敏

點解負皮只可以撳一次

係咯

負皮咪一樣係bf

法國最左條女幾正 想屌

今晚條丁丁有着落了

黑色果個 好撚正

咁快del咗相 好彩cap得快

傳說中概白虎

美C做到野

無人愛你 返去做老女人

gay

致命又復活

咪咁大聲

zoie

又話白強係牙旺告別作

復出

金宵舞女 喬喬

廣告時間

cls 同呢度啲痴線佬有得揮
一路攻擊人一路J人

一路攻擊人一路做打手

十萬問題要靠你，知識多像收音機

朱茵都負皮，連登仔

人呢

攪緊咩

打緊

諗住樓主打

字

💪

加油

@bunnynana

唔會

垃圾mv

好過容祖兒包青天嗰個少少

好臭

My favourite

一姐真係一姐 呢兩日狂loop!